[Glory hunters 與 Underdogs] 唔好放鬆

遊行終於到金鐘
沿路好多人好開心對住黑警罵
Cctvb 暗星都出post 支持
但個班都係平時睇電視 見到大勢係市民邊一齊參加 打下卡
記住呢班都係glory hunter

我地要記住underdog嘅心態
一日未撒回 一日未打完
點解佔harcourt 龍和都無黑警
政府又想以雨傘個招無以為治 拉長時間 積民怨
究竟應唔應該佔落去

記住義士

記住烈士

唔好以為好多人

唔好放鬆

我地係要做Giant killer

推

夜晚 班狗開始上gears

你地係咁屌9班惡魔
一定要留守
罵完人就走
前線好慘

畀你罵個班係輔警

真正班惡魔仲休息緊